Ze was niet bang om een vreemdeling te huilen op de kwekerij verdieping; ze was alleen aangenaam geïnteresseerd.
"Jongen," zei ze vriendelijk, "waarom ga je huilen?"
Peter kon worden dan beleefd ook vernam de allure van fairy ceremonies en hij roos en toegegeven aan haar prachtig.
Ze was veel genoegen, en gebogen prachtig om hem van het bed.
"Wat is uw naam?"
vroeg hij.
"Wendy Moira Angela Darling," Ze antwoordde met enige voldoening.
"Wat is uw naam?"
"Peter Pan".
Ze was al zeker dat hij moet Peter, maar het leek een relatief korte naam.
